{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051738",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157035?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 신흥"
    },
    "text": "ゴソン邑市内に位置する宿泊施設です。 最近リニューアルを通じて特別な安らぎと癒しを提供しています。 眠れる深い睡眠のために、アメリカのレストランブランドINCOSMのベッドマットレスを使用しています。 KTが運営するケイバイゼロでは徹底した消毒、殺菌、害虫および防除作業を実施しており、新型コロナウイルス感染症の空間表面も徹底的に殺菌、消毒して抗菌を維持しています。 駐車情報を予約する際、車の状況に合わせてご案内いたします。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合は直接確認が必要で、1人追加料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルは規定によって異なり、退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の入室可否は提携店によって異なる場合がありますので、予約前に確認してください。 男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができず、男女同室での宿泊の際に身分証明書の確認を要求することがあります。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 ご遠慮ください。 客室内で夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能であり、物の破損または盗難時には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の位置はどこですか？",
            "answer": "ゴソン邑市内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのようなベッドマットレスを使用していますか？",
            "answer": "アメリカのレストランブランドINCOSMのベッドマットレスを使用しています。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に対してどのような対策をしていますか？",
            "answer": "徹底した消毒、殺菌、害虫および防除作業を実施し、空間表面も徹底的に殺菌、消毒して抗菌を維持しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場について教えてください。",
            "answer": "駐車情報を予約する際、車の状況に合わせてご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。特殊客室の場合は直接確認が必要で、1人追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルについて教えてください。",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルは規定によって異なり、退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店によって異なる場合がありますので、予約前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができず、男女同室での宿泊の際に身分証明書の確認を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合があるのですか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変更される場合があります。ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での騒音やトラブル時の対応はどうなりますか？",
            "answer": "客室内で夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能であり、物の破損または盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 461
    }
}